支那人抹黑藝術家Kaws，走去整個對話出黎

而家咁，分分鐘Kaws 都開始頂唔順支那人
Kaws 都唔覺得好笑

btw, source 係kaws 自己個ig story

pish

除左支那人 世界上都唔會有人頂得順支耶 (支那朋友北韓除外)

無論係思想或者係行為上

有無details?

出自kaws ig story

中國人屈

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]